一名澳洲旅客進入麥理浩夫人度假村隔離

衞生防護中心表示，已接觸3名與兩個高度懷疑個案有關的密切接觸者，今日安排麥理浩夫人度假村接受隔離。本台下午在度假村所見，一名澳洲旅客下午乘坐政府專用的白色小巴進入度假村接受隔離，車上有身穿保護衣人員。

該名旅客表示，原本入住沙田帝逸酒店，不清楚需要接受隔離原因，目前感覺良好。

本港現時有兩宗高度懷疑感染新型冠狀病毒個案，第2名患者本月19日由武漢乘坐飛機往深圳，同日經羅湖口岸乘坐港鐵回港，18日起開始發燒，但無呼吸道感染徵狀，翌日到威爾斯醫院急症室求醫，毋須入院。他星期一入住沙田帝逸酒店，第 2日再到同一急症室覆診，由於發燒徵狀持續，院方安排他接受隔離治療，現時情況穩定。

.

武漢大陸狗又唔需要隔離
特府 Good job

瘟疫埠already

第4個要被隔離

帝逸酒店準備死

好似岩岩開業咋喎

大陸狗四圍走唔隔離，走去捉澳洲客

皇悅酒店都差唔多

捉白人去隔離

應該隔離嘅支那人冇隔離，求其捉個外國人交差，食撚屎啦垃撚圾

武漢落機果班呢?

唔介意再成為疫埠
攬炒mode on

外國政府應該對香港發旅遊禁令
Cls公司

推啊，睇樣係後生仔黎

From sup9 01

澳洲旅客
武漢成班機黎又唔隔離

希望唔係手足啦